絲打入 好嚴重嘅問題想問你

呢條裙 靚唔靚？

個款唔錯 隻色麻麻

唔靚，好難carry得好

利申：中女絲打

柒到無野講

1x歲 model身材 該凸就凸 普通膚色

淨係買下半身

快啲去買啦

好柒

買其他色（e.g藍色）
買完分開著
呢個色加pattern好顯肥 個屎忽會放到宇宙咁大

如果係買俾女朋友就慳返啲錢

少少多餘肉同唔夠高都可以收皮

有氣質夠高先唔會似大媽

有model身型咪靚囉，冇就慳番

靚 ！快買！

渡假著ok

個model都著得咁柒 換轉港女著咪仲柒

7到
建議你買左都唔好著出街

Model柒姐

推